家下講到當奴侵設曬陷阱，又引蛇出動，又一網打盡成個8奇咁，如果堅係咁勁我跟佢名，叫侵黃或當奴黃

吹撚到咁大